{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 IF"
    },
    "text": "宿泊客は簡単な朝食を提供してもらうことができ、入室時の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 未成年者は予約及び入室が不可能であり、予約時の払い戻しもできません(身分証明書検査中)。 50代以上のお客様は駐車施設を利用することができ、満車時に大興駐車場に駐車すると無料駐車券(24時間使用可能)を提供します(駐車場住所:晋陽湖路556番キル8、セブンイレブン横)。 スイート客室にはマッサージチェアとウォッシュレットが設置されており、客室にはエアドレッサーが設置されています。 また、禁煙室と喫煙室を分けて運営しています。 オンシーズン、ランタンフェスティバル、特定の日、祝日には料金が変動することがあります。 現地決済の場合、キャンセルは2日前まで可能ですが、当日キャンセルはできません。 客室の鍵を紛失した場合、2万ウォンの弁償がありますので、お出かけの際には案内室にお預けください。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 ツイン客室8室を大量確保しており、平日の出張団体を大歓迎します。 中断期および当日の出張客のためのランドリールームも運営しており、洗濯および乾燥を無料で行います。 ゲームネットカフェでは高仕様のインターネット速度である1ギガを提供し、バトルグラウンドとリーグオブレジェンドができます。 ゲーミング2PCカップルルーム(グラフィック3060)およびゲーミング1PC(グラフィック2060)、ゲーミング2PCツイン(グラフィック1060)のようなゲーム用施設も利用可能です(椅子、マウス、キーボード含む)。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、簡単な朝食を提供しております。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の方は予約や入室ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "50代以上のお客様は駐車施設を利用することができます。満車時には大興駐車場に駐車すると無料駐車券を提供します。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スイート客室にはマッサージチェアとウォッシュレットが設置されています。また、エアドレッサーも備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "喫煙室と禁煙室は分けられていますか？",
            "answer": "はい、喫煙室と禁煙室は分けて運営されています。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンやランタンフェスティバル、特定の日、祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "現地決済の場合、キャンセルはいつまで可能ですか？",
            "answer": "現地決済の場合、キャンセルは2日前まで可能ですが、当日キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失した場合、2万ウォンの弁償が必要ですので、案内室にお預けください。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックインの際に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられます。予約時の画像と異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "平日の出張団体には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ツイン客室8室を大量確保しており、平日の出張団体を大歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "中断期や当日の出張客のための施設はありますか？",
            "answer": "はい、中断期や当日の出張客のためにはランドリールームを運営しており、洗濯および乾燥を無料で行っています。"
        },
        {
            "question": "ゲームネットカフェでは何ができますか？",
            "answer": "ゲームネットカフェでは1ギガの高速インターネットを提供し、バトルグラウンドやリーグオブレジェンドなどのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゲーム用施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ゲーミング2PCカップルルーム(グラフィック3060)およびゲーミング1PC(グラフィック2060)、ゲーミング2PCツイン(グラフィック1060)などのゲーム用施設も利用可能です。椅子やマウス、キーボードも備え付けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 662
    }
}